成日俾女撩，點樣可以打扮得柒啲？

想過普通人生活 唔想咁注目

戴返幅眼鏡 再著吊腳褲有冇得諗？

或者仲有咩提議

涼宮春日tee

自貼ok?

？乜意思

犀手馬

條友食咗樓豬條女？好撚慘成日都見到佢

No
我俾人屈係佢
屌佢老母

靚仔。。。。。

你做返自己就得

剪番個

除褲 啲女見到你咁短就會散開

好撚靚仔，可唔可以幫你含？
利申非gay

我直程想俾佢插